{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66827&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 No.25-연화리"
    },
    "text": "当宿はネットフリックス無料視聴が可能で、全客室には55インチアンドロイドTVがございます。 ダニやアトピーを防ぐための寝具やプレミアムハンガリーグース布団が用意されています。 午前7時から9時まで無料朝食を提供しており、連泊要請の際には連泊費は別にありません。 素敵な蓮花里を2倍に楽しめるオーシャンビュールーフトップがあります。 毎日客室消毒と防疫、定期的な防疫全階環境部承認空気殺菌消毒器で客室と公共の場所を清潔に維持しています。 駐車場は内部駐車場とホテル正門の向かい側に位置するホテル専用駐車場をご利用いただけます。 バレットサービスもいつでもご利用いただけます。 宿の内部施設としては、全ての客室で無料で楽しめるネットフリックスとアンドロイド55インチTVが提供され、ダニやアトピーを防ぐための寝具やプレミアムハンガリーグース布団が備えられています。 ロビーではトースト、シリアル、カップラーメンを無料で楽しめる朝食も提供しています。 連泊要請の際、連泊費は別にありません。 毎日安心殺菌製品で客室消毒と専門防疫を実施し、各階に環境部の承認を受けた空気殺菌消毒器を配置しています。 ホテルの外部施設としては蓮花里の海辺に位置しており、素敵な海を鑑賞することができます。 ホテルの前には可愛らしい島である竹島があり、散歩を楽しむことができます。 海鮮屋台村には機張の有名グルメが集まっており、アワビ粥が特に有名です。 一部のプレミアム客室にはスタイラーが備えられており、匂いの心配なく快適な宿泊を楽しむことができます。 すべての客室には無料のネットフリックスがあり、面白い映画を見ながら休憩を取ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "当宿では、全客室に55インチアンドロイドTVや寝具やプレミアムハンガリーグース布団が用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊をする場合、連泊費はかかりますか？",
            "answer": "連泊をする場合、連泊費は別にかかりません。"
        },
        {
            "question": "宿の内部施設としては何が提供されていますか？",
            "answer": "宿の内部施設としては、全ての客室で無料のネットフリックスとアンドロイド55インチTV、ダニやアトピーを防ぐための寝具やプレミアムハンガリーグース布団が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の外部施設としては何がありますか？",
            "answer": "宿の外部施設としては、蓮花里の海辺に位置し、素敵な海を鑑賞することができます。また、ホテルの前には可愛らしい島である竹島があり、散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には海鮮屋台村があり、機張の有名グルメが集まっています。特にアワビ粥が有名です。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "当宿では、毎日の客室消毒と防疫対策を行っており、定期的な防疫全階環境部承認空気殺菌消毒器を使用して客室と公共の場所を清潔に保っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は内部駐車場とホテル正門の向かい側に位置するホテル専用駐車場をご利用いただけます。また、バレットサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部のプレミアム客室にはスタイラーが備えられており、匂いの心配なく快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料のネットフリックスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 520
    }
}